柒婆變髮之謎 - 高慧然

柒婆變髮之謎 - 高慧然

資料圖片

一手製造香港浩劫的柒婆在闖下彌天大禍之後，最在乎的居然是她過去數月不能外出行街shopping整頭髮。此物種之冷血涼薄，已經超乎人類想像之極限。既然是貪靚的女人，她可曾想過有年輕貌美的女子，因她之故，而失去左眼及毀容嗎？

醜人多八怪，不過既然柒婆這麼在乎她的髮型，我花了一點點時間搜索新聞，發現她每一次現身，髮型果然都有變化。跟竭力維護掃把頭的葉劉不同，葉劉維護的是「不變髮」的權利，柒婆維護的則是「變髮權」。總的來說，柒婆的髮型沒有太大變化，最大的變化是9月2號宣佈「動議撤回」逃犯修訂條例時的那個髮型。

這個新髮型，跟她過往的風格大異其趣，整個髮型高高聳起，乍眼看，就像某個熱愛權鬥的中國女幹部。最奇怪的是瀏海非常長，非常多，非常厚，黑壓壓的一大片如烏雲蓋她的頂。跟831露面時相比，兩日之內，瀏海位置生出一大片烏雲。柒婆如果介紹她用了甚麼生髮劑，應該比她出來跟香港人討價還價更受歡迎。

本來，這麼重大的決定，透過錄影宣佈，已經很奇怪，還換了個風格迥異的髮型，頭髮還瘋長得那麼快，更添懸疑。也不要怪網民胡亂猜測了，柒婆以及她所代表的香港政府早已經失去公信力。為甚麼不親自現身宣佈條例撤回？為甚麼用錄影？錄影是甚麼時候錄的？在831前還是831後？如果是一早錄好，選擇在9月2號播放，又意味着甚麼？

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

上一則
上一則
這已成什麼世界？ (蔣芸)

下一則
下一則
【有限創意】義士之死 (余家強)

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :